[學術討論] 想搞廢中,廢老傳單

呢幾日成日聽到嗰班廢中廢老話後生仔收咗錢搞事
想設計張傳單派俾話收左錢個班人 感化佢哋

但喺諗唔到文宣

求請各位巴絲出招

推

自推

再推

廢中廢老應該唔會接傳單

難度太高
不如集中心力去宣傳其他更重要嘅事項？

講下過左之後會點損害佢地既利益
唔講錢佢地唔會聽

諗住揼喺佢屋企門口

完sem有好多print quota未用

屌計我話應該每四年整一次免費長者旅行團，係選舉前一日出發，任食任玩3日
好過乜野文宣

阻止人投票係犯法嘅，但係如果不在港就無辦法啦

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動